瞓身BITCOIN然後咬老綜 有無得諗

做公屋富戶

有

點拎番d錢？

你肯放嘅話，總有人收，差在咩價位啫
就咁交易嘅話，去公共圖書館啲電腦都夠做啦

查唔到

千奇唔可以畀老貓知

你點拎返你入落八達通d錢